𨳒你老母，哈利簡尼又無得口爆肥婆

佢返屋企都有得口爆肥婆啦

條肥婆講完之後 阿傾就陷入入球荒